[集思廣益] 到底譚仔正音係咩？

淡仔
痰仔

癱仔

言覃人子

咁粵語呢？